**CTV**可能是以下詞條的縮寫：

## 電視

### 亞洲地區

  - [中國電視公司](../Page/中國電視公司.md "wikilink")（）：中華民國成立的第二家電視台
      - [中視主頻](../Page/中視主頻.md "wikilink")（）
      - [中視新聞台](../Page/中視新聞台.md "wikilink")（）
      - [中視經典台](../Page/中視經典台.md "wikilink")（）
      - [中視菁采台](../Page/中視菁采台.md "wikilink")（）

<!-- end list -->

  - [中京電視台](../Page/中京電視台.md "wikilink")（）：日本的一家電視台

<!-- end list -->

  - [佳藝電視](../Page/佳藝電視.md "wikilink")（）：香港一家已經停播的電視台

### 美洲地區

  - [CTV電視網](../Page/CTV電視網.md "wikilink")（）：加拿大一家商業電視網

      - [CTV第二台](../Page/CTV第二台.md "wikilink")（）：CTV電視網旗下的次要頻道

      - （）:CTV電視網的新聞部門

      - [CTV新聞台](../Page/CTV新聞台.md "wikilink")（）：CTV電視網旗下的24小時新聞頻道

      - [CTV環球傳媒](../Page/貝爾傳媒.md "wikilink")（）：CTV電視網擁有者貝爾傳媒的前稱

      - （）：位於加拿大多倫多市的共濟會會所，因出售給CTV電視網而得現名

  - （）：特立尼達和多巴哥的一家廣播電視台

  - （）：美國康涅狄克州的一家公共、教育及政府資訊頻道

  - （）：美國田納西州諾克斯維爾的一家公共電視台

  - [喜劇電視網](../Page/喜劇中心.md "wikilink")（The Comedy Network）：喜劇中心頻道的前身

### 歐洲地區

  - [CBBC](../Page/CBBC.md "wikilink")：英國廣播公司旗下針對少年兒童播出的電視頻道

  - [ITV中部電視台](../Page/ITV中部.md "wikilink")（）：英國獨立電視台在英格蘭中部地區播出的電視頻道

  - [ITV海峽電視](../Page/ITV海峽電視.md "wikilink")（）：英國獨立電視台在海峽群島播出的電視頻道

  - [校園電視台](../Page/巴斯大學.md "wikilink")（）：英國巴斯大學學生會所成立的一家學生電視台

  - 斯堪的纳维亚半島地區的一家已經關停的付費電視平台

  - （Centro Televisivo Vaticano）：梵蒂岡的一家電視台

### 其他地區

  - （）：科普特正教會的一家電視台，主要在北非及北美地區播出

  - （）：新西蘭一家電視台

      - （）：成為坎特伯雷電視台的總部大樓，毀於2011年基督城地震

  - （）：南非的一家電視台

## 其他

  - （）：一種主要通過[蚜蟲和](../Page/蚜蟲.md "wikilink")[嫁接傳播的橘柑類病毒](../Page/嫁接.md "wikilink")

  - （）

  - （）：[委內瑞拉的一個](../Page/委內瑞拉.md "wikilink")[工會組織](../Page/工會.md "wikilink")

  - （）：[西班牙內戰時參戰的意大利遠征軍](../Page/西班牙內戰.md "wikilink")